我對呢間皮革用品店好失望

我本身係想去買野，但見佢淘寶店咁樣講，fb又話支持罷工，想食兩家茶禮。

我留言問佢淘寶a/c係唔係比人hack,仲要delete左我留言...恥與為伍呀

不要歧視P牌仔，我只係一個新register既中女

手工甚差
收費唔平
試過一次冇回頭